<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:googleplay="http://www.google.com/schemas/play-podcasts/1.0"
     xmlns:itunes="http://www.itunes.com/dtds/podcast-1.0.dtd">
    <channel>
        <title>Listening list</title>
        <description>Audio books.</description>
        <language>en-RU</language>
        <link>https://shuhrat.github.io</link>
        <googleplay:image href="https://shuhrat.github.io/assets/audiobooks.jpg"/>
        <itunes:image href="https://shuhrat.github.io/assets/audiobooks.jpg"/>
        <media:thumbnail url="https://shuhrat.github.io/assets/audiobooks.jpg" />

        <item>
            <title>Богатый папа, бедный папа</title>
            <description>К 20-летию финансового бестселлера всех времен Роберт Кийосаки порадовал читателей новым изданием ставшей уже культовой книги - с изменениями и дополнениями для сегодняшнего мира, сегодняшних рыночных условий и 9 новыми разделами. К сожалению, за последних 20 лет в сфере образования мало что поменялось - в школе наши дети до сих пор не получают никаких финансовых знаний и потом всю жизнь работают ради денег, вместо того чтобы заставить деньги работать на себя. Научите детей обращаться с деньгами раньше, чем они столкнутся с материальными трудностями в нашем нестабильном мире!</description>
            <pubDate>Mon, 11 Nov 2019 19:33:52 +0000</pubDate>
            <enclosure url="https://www.dropbox.com/s/ivx448kef1lse9l/rich-dad-poor-dad.mp3?dl=1" type="audio/mpeg"/>
            <guid>rich-dad-poor-dad</guid>
        </item>

        <item>
            <title>Самый богатый человек в Вавилоне</title>
            <description>Автор этой книги уверен: чтобы исполнить все свои замыслы и желания, Вы прежде всего должны добиться успеха в денежных вопросах, используя принципы управления личными финансами, изложенные на ее страницах. </description>
            <pubDate>Mon, 11 Nov 2019 19:33:52 +0000</pubDate>
            <enclosure url="https://www.dropbox.com/s/4e7pnf7n20ljfe5/the-richest-man-in-babylon.mp3?dl=1" type="audio/mpeg"/>
            <guid>the-richest-man-in-babylon</guid>
        </item>

        <item>
            <title>Заметки в инвестировании</title>
            <description>В этой книге представлена квинтэссенция более чем 20-летнего опыта инвестиций целой команды профессионалов, их знаний и практики. Большинство материалов появилось как ответы на наиболее часто встречающиеся вопросы, связанные с вложением денег. Книга содержит полезные знания как для новичков, так и для инвесторов с опытом, и направлена на то, чтобы сформировать правильное представление о финансовом рынке и о том, какую пользу он может принести каждому конкретному человеку и обществу в целом. Книга позволит понять, почему инвестиции необходимы каждому человеку, а также поможет избежать типовых ошибок.</description>
            <pubDate>Fri, 22 Nov 2019 20:00:20 +0000</pubDate>
            <enclosure url="https://www.dropbox.com/s/5q2lc0jvizw1jyc/zametki_v_investirovanii.mp3?dl=1" type="audio/mpeg"/>
            <guid>investor-notes</guid>
        </item>

    </channel>
</rss>
